有冇人食過fityo?

好似成日賣廣告 但個網幾簡陋下
低卡雪糕好似幾正咁 但google搵冇人講 想知有冇伏

自欺欺人

咁貴嘅咁細杯脫脂奶都冇50蚊盒啦

家庭裝ok啦 $89有400幾ml

一兩年前有訂過一排，但淨係食過細杯裝高蛋白嗰隻雪糕。
個人覺得奶粉味唔係好重，同埋夠甜（糖分以雪糕嚟講唔算太高）。口痕食係幾好嘅。
但後來比較追求天然啲嘅飲食，見到後面水蛇春咁長嘅火星文成份表就無再買。

想試可以去citysuper買一杯試下啱唔啱口味。

和尚食齋燒鵝的感覺

嘩我屌!255卡成兩碗飯咁多都話低卡?

同傳統比較只有 1/3 熱量 , 叫做有做野

我以為手掌咁大嗰啲添

唔知citysuper有賣 搵食試下

真心 唔值得買 細杯裝嗰款隻隻都好重蛋白粉味好撚難食 尤其係雲尼拿味同曲奇芋頭同芒果叫無咁重粉味但都唔可以話好食
大杯裝條line叫正常啲 原味無食過 柚子味okay算fresh 另果兩隻都叫有果味但粉味都好重

買過家庭裝柚子味 食完一次忍唔住掉左
個質地似沙冰得嚟又粉粉地
食雪糕都係唔可以扮健康